出邊手足 係時間散退一退

啱啱有18歲樓下投降了
己方損失好慘重 係時候退一退

出咁多口術擺明係因為狗唔夠膽強攻
死守一定贏 拉都唔會俾人拉
手足一定要死守 點都唔好出

係，聽日再去未遲
記住百周年果邊係九龍中環
多白領多商廈多掩護多小路而且大型車難入

彌敦道係九龍金鐘，少商廈而且大直路，難守難退

油麻地好大獲 轉頭70個投降…

今日搞咁撚耐野
為救人而比人拉既數目分分鐘仲多過理大入面等人救既數目
仲要今日比人拉個D大部分都full gear

手足係時候撒啦

屋企要人